和理非既你，擔心前線手足既時候

不要說：「邊個唔走邊個係鬼」、「唔走就溝淡和理非既成果」，

試著說：「大家都擔心你地，小心留意周圍，適時進退，我地支持你地，不割」

啱呀，唔好亂話人係鬼唔該

同意

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

試著說：「我愛你前線手足」

大家都擔心你地，小心留意周圍，適時進退，我地支持你地，不割

我愛你前線手足